我建議大家如果身體出現問題要做身體檢查

身體健康先可以長玩長有

要錢的

不妨籌旗

至少要睇醫生